一個雙11就睇穿好多人

平時啲人就話唔淘寶，依家見到乜尻天貓雙十一就狗衝
然後啲濕尻youtuber就日撚日都拍咩天貓雙十一開箱，
呢一個風氣真係好咩？
平時就話咁憎大陸，依家比小小甜頭就狗衝
唔通香港人真係無得救？

一平就乜撚都衝架啦

講到錢就冇分香港人同大陸人

唔係窮都唔貪小便宜

唔怪得成日比大陸人話中港一家親

我憎嘅係共產黨同係香港行為唔好嘅大陸人
搞清楚唔鐘意嘅係啲咩 一味針對大陸唔代表自己捍衛緊香港 極力抵制本土文化被入侵 唔代表要歧視晒所有大陸野 好嘅野我覺得可以接受 唔好嘅野我覺得要企硬 雙11同奶共行為 係兩樣野嚟
利申：個人睇法

咁你有冇睇到天貓造假呢啲新聞呢，我都唔係特別針對大陸野嘅人，我都會接受大陸嘅好野

我諗又唔係所有都假嘅，只不過有啲野一定唔會敢係呢啲地方買

唔係話佢啲貨假，係佢銷量造假

咪臭係
仲要當香港係海外唔包郵
狗也不屌

但關sir話淘寶冇問題架喎

有錢 你吹咩

仲發現左好多人都有比天貓賣廣告
Facebook全部都天貓/淘寶咁

蘋果日報

係，平時蘋果屌到仆街，但轉過頭有錢收就

比乜鳩甜頭 你去鋪頭買野係咪有優惠嗌唔要?
唔講以為真係派錢

利申 唔覺得平左, 唔會雙11買

錢作怪姐，唔係個個都連登仔咁清高有錢唔賺

賤物鬥窮人

淨係光棍節呢個term已經柒味濃
聽個名就知係支那鳩噏出黎

平時啲人用支那牌子爆炸就話鳩人買支那貨抵撚死
依家跟風執Cheap雞嘢就話買嘢還買嘢支那還支那
幫人清倉底貨次貨清得咁開心

唔止成班貪小便宜香港人，
班台狗仲前一句光棍節快樂後一句光棍節快樂

再者，香港係唔係咁多人家住一千尺，
買咁撚多嘢返屋企擺，
擺唔夠兩年用都冇用過著都冇著過，
下年呢個時間又走去淘都戇撚鳩鳩

最好跟風淘電子嘢果啲就淘件爆炸貨，
買衫果啲就買到死屍翻新衫，屌你地老母

唔係咁天真以為有呀?

呢個真 好心馬雲搵埋咁多
貼都要貼港澳台郵費

乜都只限國內地區 但唔包港澳台

憎大陸還憎大陸 做生意還做生意

無人叫你買名牌

有錢我理撚你班爭取民主

光咩棍節
和平紀念日先係

狂買垃圾果啲人真心戇鳩